曼迷 幾時先明白 曼聯依家係同十年前愛華頓 同一位置？

唔好下下BIG 6

第六跟本唔入流
第五都有歐霸

唔好成日以為自己同利 鏝 係同一個級別

上季曼聯排第幾,利物浦排第幾?
定係上季唔計,今季先開始計??

今季曼聯排第幾？

過左 利物浦頭先出聲啦

下季加油

咁不如計英超成立以黎千幾場啦
俾個第一你咪又歐霸都唔知有無得踢
最後死死地氣支持車/阿拎歐霸
等第6都有得踢歐洲賽唔踢星散

👍🏻

認同
樓主好型

獌狗依家慘到要學猁J過去

咁痢狗咪又係同5年、10年前嘅痢狗同一水平

上一季已經叫過去

咁我唔否認
但起馬 靠自己一年一年 踢上去
歐聯四強 英超第二

唔似得 有隊波
要乞衣咁
靠其他隊拎冠軍 先有歐洲賽踢

連正義之C 同 馬撚係邊隊都唔知
就唔好同我講十年前嘅野啦

靠其他隊拎冠
講到完咗季咁

痢狗就係靠自己
4424 黑咗幾多場啊今年？
靠FA咋嘛

今季唔計，淨係計上季

剩係計費sir 教波個段時間

淨係計獌贏個時

愛華頓邊年入到歐聯8強

樓主真心柒。。。

猁狗咪又係靠其他隊贏鏝城先奪到冠

你唔係以為曼聯 會係曼城身上拎到分 下話

唯有狗性十年不變

仲上一季
個領隊都俾人當廁紙底褲臭鹹魚啦

關曼聯攞唔攞到分撚事咩
講緊你班猁狗係到幫其他隊含撚打氣
鏝城唔輸猁狗就贏唔到
咁係咪即係靠其他隊呀

咪串爆樓主啦

唔撚洗啦
我最想 曼城 炒曼聯半打封王

猁狗咪又係同英超成立一樣地位

唔關事都含撚又叫咩🤔

樓豬弱智唔計

曼聯同愛華頓一樣損人不利己

On9唔計

利物浦呢幾年盃仔都冇拎過係乜野級別

咁廢仲話要放水比鏝知唔知醜

曼上季第二就扮唔記得唔計
利今季第二就好熱血 雖敗猶榮

利熱咪同grade囉，七季無冠

十年前我帶愛華頓好失禮呀？

絕對唔失禮限米煮限飯
曼聯 洗咁多錢 都係踢出同等成積 勁

49000番去含撚啦

樓主可憐到我都唔忍心再講野

熱犬又收割

我東方球迷

曼聯 球迷 去曬邊？
快d出黎啦

我收返句說話
原來愛華頓都不如

屌你老味唔知真係畀你呃撚左
上季第2果隊真係有面話自己果時爭緊冠咩

曼迷去曬邊

快d 出黎啦

同一位置愛記仲高班

啲獌狗仔吠嘅pt真係柒到喊
話我地想其他隊贏鏝係含撚

屌你地同我用個狗腦諗下下面兩個情景邊個先叫四圍含撚

1. 鏝同利嘅分數咬住咬住，所以利迷期望鏝失分；
2. 獌畀兩隊死敵拋離10幾廿分，獌已經柒到睇波睇到淨係想等利對家贏，不斷幫利對家加油，自己今季嘅成績已經唔敢面對；然後明知唔夠同市死敵嘅鏝踢，輸撚硬，為左唔好畀人耻笑，扮晒野話“寧願踢歐霸都要送分畀鏝”，重係咁幫同市死敵加油，鏝贏波最開心嘅竟然係獌

點解 曼迷消失曬

講上季第二先好笑 唔係daddy你班獌狗歐聯都無得睇

上季第二位只係陪跑 唔係爭冠
今年第二位係追到貼曬